一人一個連登唔屌得既人

Bob叔 袁brabra

連住尼

慘過返印度

Trump

一人一個連登唔屌唔得嘅人

周保松

Bob叔起碼唔係衰格
但大J 呢d

波台手足

Gphone

濛

小妹

麵咪媽

屌你連住尼同連尼住

美國個鎖羅門

媽咪麵

屌佢佢會坐沉你隻船

達哥

2士手足

阮民安
鮑姐 因為係棋靈王條女

陳奕迅
開post屌佢比幾千人圍插

周庭？

唔屌得兒登仔

馬田

販民

侵

媽咪麵

結衣bb

我覺得屌連尼住 連連登都無得上慘啲

等你上咗老母麵隻船/力上咗你隻船都唔知

樓上成班五毛pr公司

森美？

Luka Doncic

黃子華

Eason

bob叔d片垃圾到咁都當神咁拜

一撚定係bob叔

大衛韋拿

渾水

的而且確係

屎家軍

大丁
龍門

陳奕迅

如果民主黨搵個正氣啲嘅人嚟選，個風氣應該會好少少

黃之鋒

我

大J做乜都得最黃youtuber，唔屌得架

攬炒巴

之前未有運動前
大J冇咩人like

泛民主派